留守連登揮手區

又話熱門做假？ 高登新app 長期熱門第一
又話洗正負評？ 屌連狗，連登仔長期正評

當初高登講一句連登都俾人ban ，你地日日係到回家都無人搞過你地，到底邊到叫自由？

香港人DNA就係貪著數，俾啲甜頭你免廣告，就成班港豬衝返去
我就放長雙眼等睇到時早洩放大量打手搞植入式廣告

勿忘613，女夜鬼，HKG+事件